TEST_HOTDEAL_LOGIN_001_SPEECH	ログインボーナスv1<br>１or２or３日目です。
PREMIUM_LOGIN_001_SPEECH	ウプシュァワ！（5周年記念！選べるレリーフ…あれ？間違えた！）
PREMIUM_COMEBACK_001_SPEECH	また一緒に強くなろう！
PREMIUM_GET_CELES_001_SPEECH	私、セリス。あなたの力を貸してくれる？
PREMIUM_GET_UGACHI_001_SPEECH	ウガチだ。共に戦おう
PREMIUM_GET_TANOSUKE_001_SPEECH	俺はタノスケ、俺で役に立つなら手助けしてあげるよ。
PREMIUM_GET_TS_LOST_THOL_03_001_SPEECH	5周年もよろしく！
PREMIUM_GET_NEW_001_SPEECH	このニムルの手を取れ。お前を導いてやる。
PREMIUM_GET_BIANCA_001_SPEECH	私はビアンカ。あなたの願いの助けになってあげられるかも。
PREMIUM_GET_TS_NEW_NEW_01_001_SPEECH	真理念装『希う創世の光』獲得おめでとう！
PREMIUM_GET_TS_OTHER_BIANCA_01_001_SPEECH	真理念装『白き光、黒き影』獲得おめでとう！
PREMIUM_CLEAR_GENESIS_7PART1_001_SPEECH	「強欲なるは我が心」(前編)クリアおめでとう！
PREMIUM_GET_TS_ENVYRIA_ELIZABETH_02_001_SPEECH	真理念装『秘密の試験薬チョコ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_ENVYRIA_MARGARET_02_001_SPEECH	真理念装『お姉様に捧げる犠牲』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_SLOTH_CHALICE_01_001_SPEECH	真理念装『ノンストップバイク』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_RAGNAROK_001_SPEECH	★5ユニット『ラグナロク』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_POK_RAGNAROK_01_001_SPEECH	真理念装『御旗に誓う、白き正義』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_BENIKA_001_SPEECH	★5ユニット『ベニカ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_GREED_BENIKA_01_001_SPEECH	真理念装『まばゆきは回顧の灯火』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_HITOSYURA_001_SPEECH	コラボユニット『人修羅』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TITANIA_001_SPEECH	コラボユニット『ティターニア』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_MT3_01_001_SPEECH	コラボ真理念装『東京が死んで、僕が生まれた』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_MT3_02_001_SPEECH	コラボ真理念装『仲魔との旅路』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_CHULAINN_001_SPEECH	コラボユニット『クー・フーリン』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_CERBERUS_001_SPEECH	コラボユニット『ケルベロス』獲得おめでとう
PREMIUM_REACH_50_001_SPEECH	プレイヤーレベル50到達おめでとう
PREMIUM_GET_KUBERA_001_SPEECH	★5ユニット『クベラ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_GREED_KUBERA_01_001_SPEECH	真理念装『暴威は秩序となりて』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WADA_IZAYOI_02_001_SPEECH	真理念装『ツルバミと願いし笑顔』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WADA_KURT_01_001_SPEECH	真理念装『活かすとは生かすこと』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_NORTH_RAKINA_02_001_SPEECH	真理念装『運命を覆す意思』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_NATSUME_001_SPEECH	★5ユニット『ナツメ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_VLAD_001_SPEECH	★5ユニット『ブラド』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_CAESAR_001_SPEECH	★5ユニット『カイザル』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_NEVILLE_001_SPEECH	★5ユニット『ネヴィル』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WADA_REN_01_001_SPEECH	真理念装『いつかの再開を』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WADA_NATSUME_01_001_SPEECH	真理念装『そこにある黒斗の掟』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_YURA_001_SPEECH	★5ユニット『ユラ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_SAGA_YURA_01_001_SPEECH	真理念装『ひとりでは払えぬ影』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_ENVYRIA_DARTAGNAN_02_001_SPEECH	真理念装『みんなの輪、陽気に満たして』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_SAGA_SEIDA_02_001_SPEECH	真理念装『非効率な暴風と化して』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_002_SPEECH	ウプシュァワ！（GW限定！選べるレリーフ…あれ？また間違えた！）
PREMIUM_GET_IRENE_001_SPEECH	★5ユニット『イレーネ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_GLUTTONY_IRENE_01_001_SPEECH	真理念装『闇とともにある秩序』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_MASAKADO_001_SPEECH	コラボユニット『平将門』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_DARK_OLIVIER_001_SPEECH	コラボユニット『ダークオリヴィエ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_CRY_01_001_SPEECH	コラボ真理念装『英雄の望みは不変』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_003_SPEECH	ウプシュァワ！（俺達のGWは終わらねぇぜ！！）
PREMIUM_GET_CLARIS_001_SPEECH	★5ユニット『クラリス』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_NORTH_INES_01_001_SPEECH	真理念装『精霊は高貴な灯火に集い』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_NORTH_CLARIS_001_SPEECH	真理念装『知識が約す、祭礼の光』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_DESERT_BASINI_03_001_SPEECH	真理念装『影と光の誓い』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_004_SPEECH	ウプシュァワ！（おかげさまで全世界1200万人突破！）
PREMIUM_GET_IGNA_001_SPEECH	★5ユニット『イグナシオ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_LOGIS_001_SPEECH	コラボユニット『ロジェスティラ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_NORTH_IGNACIO_01_001_SPEECH	真理念装『救うもの、捨てられぬもの』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_POK_LOGISTILLA_01_001_SPEECH	真理念装『恥ずかしがり屋の魔女の道』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_GLAS_001_SPEECH	★5ユニット『グラス』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_FITO_001_SPEECH	★5ユニット『フィトリア』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_NAOF_001_SPEECH	★5ユニット『岩谷尚文』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_RAPH_001_SPEECH	★5ユニット『ラフタリア』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_FIRO_001_SPEECH	★5ユニット『フィーロ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_SB_03_001_SPEECH	真理念装『扇の勇者の輪舞』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_SB_04_001_SPEECH	真理念装『幼き神鳥と勇者の約束』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_SB_01_001_SPEECH	真理念装『盾の勇者に差し込む光』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_SB_02_001_SPEECH	真理念装『第二王女の願いごと』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_005_SPEECH	ウプシュァワ！（コラボ復刻記念の超お得なパックを販売！）
PREMIUM_GET_TS_NORTH_CADANOVA_03_001_SPEECH	真理念装『焔竜、再び昇る』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_ENVYRIA_SHAYNA_02_001_SPEECH	真理念装『魅せるかわいさの境地』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WADA_CHIHAYA_01_001_SPEECH	真理念装『舞はたおやかな光を残し』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_006_SPEECH	ウプシュァワ！（夏の大ボーナス！超お得なパックを販売！）
PREMIUM_GET_SHAH_001_SPEECH	★5ユニット『シャヘル』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_HELENE_001_SPEECH	★5ユニット『ヘレネー』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_NORTH_SHAH_01_001_SPEECH	真理念装『新生のハイエルフの掌にて』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_NORTH_HELENE_01_001_SPEECH	真理念装『切り捨てない決意』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_007_SPEECH	ウプシュァワ！（夏の大ボーナス第2弾！超お得なパックを販売！）
PREMIUM_GET_TS_WADA_IKASA_02_001_SPEECH	真理念装『死の先で開いた華火』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_GREED_SHENMEI_02_001_SPEECH	真理念装『海色ロマン』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_008_SPEECH	ウプシュァワ！（リリース2000日記念！超お得なパックを販売！）
PREMIUM_GET_TS_DESERT_CARLA_01_001_SPEECH	真理念装『印は紅く、萌芽を照らす』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_SAGA_TINA_HEROS_01_001_SPEECH	真理念装『祝いの風、光に満ち』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_009_SPEECH	ウプシュァワ！（5.5周年記念！超お得なパックを販売！）
PREMIUM_GET_DUNG_BELL_001_SPEECH	★5ユニット『ベル・クラネル』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_DUNG_HESTIA_001_SPEECH	★5ユニット『ヘスティア』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_DUNG_AIZ_001_SPEECH	★5ユニット『アイズ・ヴァレンシュタイン』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_DUNG_01_001_SPEECH	真理念装『冒険者の見据える先』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_DUNG_02_001_SPEECH	真理念装『ヘスティア・ファミリアの日常』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_DUNG_03_001_SPEECH	真理念装『剣姫の休息』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_010_SPEECH	ウプシュァワ！（5.5周年記念第2弾！超お得なパックを販売！）
PREMIUM_REACH_10_001_SPEECH	プレイヤーレベル10到達おめでとう
PREMIUM_REACH_30_001_SPEECH	プレイヤーレベル30到達おめでとう
PREMIUM_REACH_50_002_SPEECH	プレイヤーレベル50到達おめでとう
PREMIUM_GET_LANGHAO_001_SPEECH	★5ユニット『ランハオ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_GREED_LANGHAO_01_001_SPEECH	真理念装『雷狼の激しくも優しい牙』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_GREED_ORION_02_001_SPEECH	真理念装『目覚めし若獅子』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_011_SPEECH	ウプシュァワ！（コラボラストスパート！超お得なパックを販売！）
PREMIUM_GET_KAEDE_001_SPEECH	★5ユニット『カエデ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WADA_KAEDE_01_001_SPEECH	真理念装『その食卓は幸せの記憶』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_LUST_AINANNA_02_001_SPEECH	真理念装『嘘を越えた大輪の花』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_LOST_THOL_04_001_SPEECH	真理念装『背中合わせの哲学』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_GLUTTONY_ZOPHIE_01_001_SPEECH	真理念装『砂漠の無垢なる約束』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_ZAFIRITH_001_SPEECH	★5ユニット『ザフィリス』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_GLUTTONY_ZAFIRITH_01_001_SPEECH	真理念装『十全たる竜の不全』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_LUST_AMBROSIA_02_001_SPEECH	真理念装『幼き魔女の夢見る世界』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_LUST_CELLIERS_01_001_SPEECH	真理念装『クリスタルのキラキラ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_LUST_MIELIKKI_01_001_SPEECH	真理念装『共にある為の制約』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_012_SPEECH	ウプシュァワ！（タガタメの秋キャンペーン！超お得なパックを販売！）
PREMIUM_GET_TSP_RIMURU_001_SPEECH	★5ユニット『リムル＝テンペスト』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TSP_MILLIM_001_SPEECH	★5ユニット『ミリム・ナーヴァ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TSP_BENIMARU_001_SPEECH	★5ユニット『ベニマル』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TSP_DIAB_001_SPEECH	★5ユニット『ディアブロ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TSP_SHIZ_001_SPEECH	★5ユニット『シズ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_TSP_01_01_001_SPEECH	真理念装『異世界ピクニックの衝撃』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_TS_TSP_01_02_001_SPEECH	真理念装『斬り開く、仲間とともに』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_TSP_01_03_001_SPEECH	真理念装『英雄の優しい記憶』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_TS_TSP_01_04_001_SPEECH	真理念装『原初の黒の忠誠』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_CLABUL_001_SPEECH	★5ユニット『クレーブル』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_LUST_CLABUL_01_001_SPEECH	真理念装『穢れなき救済への意志』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_LUST_QENS_02_001_SPEECH	真理念装『竜が見初めたヒトの刻に』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_013_SPEECH	ウプシュァワ！（コラボ復刻記念！超お得なパックを販売！）
PREMIUM_GET_TS_GLUTTONY_TETIS_01_001_SPEECH	真理念装『ハロウィンの優しい時間』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_LUST_CORDELIA_01_001_SPEECH	真理念装『仮装の先での出会い』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_014_SPEECH	ウプシュァワ！（コラボ復刻記念！超お得なパックを販売！）
PREMIUM_GET_TS_WRATH_IRA_01_001_SPEECH	真理念装『かつての小さき狂狼』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_015_SPEECH	ウプシュァワ！（ハッピーハロウィン！）
PREMIUM_GET_POK_SOLOMON_001_SPEECH	★5ユニット『ソロモン』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_KALMIA_001_SPEECH	★5ユニット『カルミア』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_POK_SOLOMON_01_001_SPEECH	真理念装『勝利への最適解』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_ENVYRIA_KALMIA_01_001_SPEECH	真理念装『太陽に向いて咲く花のように』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WRATH_TERESA_02_001_SPEECH	真理念装『終わりを目指す槍先に』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_016_SPEECH	ウプシュァワ！（超お得な秋の大強化プレミアムパックを販売！）
PREMIUM_GET_S_SAKURA_001_SPEECH	★5ユニット『サクラ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_S_YURI_001_SPEECH	★5ユニット『ユリ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_S_YOMI_001_SPEECH	★5ユニット『深淵冥姫ヨミ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_S_TSUKUYOMI_001_SPEECH	★5ユニット『ツクヨミ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_S_01_001_SPEECH	真理念装『穢れなき乙女たち』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_S_02_001_SPEECH	真理念装『華紋は桜色に染まり』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_DESERT_ASUWADO_02_001_SPEECH	真理念装『冥界からの使者』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_DESERT_BALT_02_001_SPEECH	真理念装『鷹は舞う、鎖を胸に』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_DESERT_RYLE_02_001_SPEECH	真理念装『貫く心に魅せられて』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_MESARTHIM_001_SPEECH	★5ユニット『メサルティム』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_ENVYRIA_MESARTHIM_01_001_SPEECH	真理念装『その盾は破壊的なまでに』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WRATH_RACHEL_02_001_SPEECH	真理念装『白黒の熊からの贈り物』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_GT_GINTOKI_001_SPEECH	★5ユニット『坂田銀時』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_GT_KAGURA_001_SPEECH	★5ユニット『神楽』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_GT_01_001_SPEECH	真理念装『万事屋の食べ盛り』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_GT_02_001_SPEECH	真理念装『攘夷志士の戦場』獲得おめでとう
PREMIUM_COMEBACK_002_SPEECH	また一緒に強くなろう！
PREMIUM_GET_GT_OKITA_001_SPEECH	★5ユニット『沖田総悟』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_GT_HIJIKATA_001_SPEECH	★5ユニット『土方十四郎』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_GT_03_001_SPEECH	真理念装『真選組隊士の日常』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_017_SPEECH	ウプシュァワ！（超お得な年末大感謝プレミアムパックを販売！）
PREMIUM_GET_MATHIAS_001_SPEECH	★5ユニット『マティア』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_GLUTTONY_MATHIAS_01_001_SPEECH	真理念装『血を流す理由』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_ENVYRIA_NICAEA_02_001_SPEECH	真理念装『王女と霊獣の穏やかな年に』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_018_SPEECH	ウプシュァワ！（明けましておめでとうございます！）
PREMIUM_GET_TS_POK_RAGNAROK_02_001_SPEECH	真理念装『来迎、白き御旗のもとに』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_POK_TIFARET_02_001_SPEECH	真理念装『迎春のその願いは』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_AWAKE_EMMEL_001_SPEECH	★5ユニット『エンメルver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_JUBEI_001_SPEECH	★5ユニット『ジュウベエ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_GLUTTONY_AWAKE_EMMEL_01_001_SPEECH	真理念装『蒼き夢の旅路の果てで』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_GLUTTONY_NIMURU_02_001_SPEECH	真理念装『創るは優しき光をもとに』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WADA_JUBEI_01_001_SPEECH	真理念装『緋色に照らす黒斗の刃』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UROBOROS_LEGACY_001_SPEECH	★5ユニット『ウロボロス・レガシー』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_ESAI_IGNACIO_001_SPEECH	★5ユニット『エサイ・イグナシオ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_OTHER_UROBOROS_LEGACY_01_001_SPEECH	真理念装『真理の残像に』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_NORTH_ESAI_IGNACIO_01_001_SPEECH	真理念装『流血の先の碧き光』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_019_SPEECH	ウプシュァワ！（ファンミーティング開催記念！超お得なパック販売！）
PREMIUM_GET_JK_ITADORI_001_SPEECH	★5ユニット『虎杖悠仁』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_JK_FUSHIGURO_001_SPEECH	★5ユニット『伏黒恵』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_JK_01_001_SPEECH	真理念装『若き呪術師の躍進』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_JK_02_001_SPEECH	真理念装『呪術師の進む道』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_JK_GOJOU_001_SPEECH	★5ユニット『五条悟』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_JK_KUGISAKI_001_SPEECH	★5ユニット『釘崎野薔薇』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_SLOTH_EVERICA_02_001_SPEECH	真理念装『魔導の授業、バレンタイン編』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_ALMILA_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『アルミラver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_SAGA_ALMILA_LINK_01_001_SPEECH	真理念装『約束は決意への階段』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_020_SPEECH	ウプシュァワ！（超お得な春の育成応援パックを販売！）
PREMIUM_GET_TS_SLOTH_MINARIO_02_001_SPEECH	真理念装『銃は置き、青き風を』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WADA_KUZA_02_001_SPEECH	真理念装『鵺が啼く、明ける刻』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_CRY_ARTHUR_001_SPEECH	★5ユニット『アーサー』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_CRY_MERLINUS_001_SPEECH	★5ユニット『メルリヌス』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_CRY_MASAKADO_001_SPEECH	★5ユニット『平将門』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_CRY_DARK_OLIVIER_001_SPEECH	★5ユニット『ダークオリヴィエ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_CRY_ARTH_01_001_SPEECH	真理念装『猛き者の本懐』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_CRY_01_002_SPEECH	真理念装『英雄の望みは不変』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TANBA_001_SPEECH	★5ユニット『タンバ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WADA_TANBA_01_001_SPEECH	真理念装『鬼と人とを絆いだ証』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WRATH_LETICIA_01_001_SPEECH	真理念装『闇の聖母が残す愛』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_SCHMEIER_001_SPEECH	★5ユニット『シュメイア』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_SLOTH_SCHMEIER_01_001_SPEECH	真理念装『叡智の竜に残るぬくもり』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_021_SPEECH	ウプシュァワ！（ショップで売るのを忘れてたってのは…内緒っす！）
PREMIUM_GET_ZANGETSU_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『ザンゲツver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WADA_ZANGETSU_LINK_01_001_SPEECH	真理念装『命数を削る秘術』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WRATH_SHIRMA_01_001_SPEECH	真理念装『双星を繋いだ空に』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_022_SPEECH	ウプシュァワ！（GWはタガタメキャンペーン！超お得なパック販売！）
PREMIUM_GET_CARNET_001_SPEECH	★5ユニット『カルネ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_SLOTH_CARNET_001_SPEECH	真理念装『告死天使は静かに哂う』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_023_SPEECH	ウプシュァワ！（超お得なGWは終わらないパックを販売！）
PREMIUM_GET_DUNG_BELL_002_SPEECH	★5ユニット『ベル・クラネル』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_DUNG_HESTIA_002_SPEECH	★5ユニット『ヘスティア』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_DUNG_AIZ_002_SPEECH	★5ユニット『アイズ・ヴァレンシュタイン』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_DUNG_01_002_SPEECH	真理念装『冒険者の見据える先』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_DUNG_02_002_SPEECH	真理念装『ヘスティア・ファミリアの日常』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_DUNG_03_002_SPEECH	真理念装『剣姫の休息』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_DUNG_RYU_001_SPEECH	★5ユニット『リュー・リオン』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_DUNG_HARU_001_SPEECH	★5ユニット『サンジョウノ・春姫』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_DUNG_05_001_SPEECH	真理念装『あるエルフの居場所』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_DUNG_04_001_SPEECH	真理念装『狐人の願い』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_LUST_WILHELM_02_001_SPEECH	真理念装『待ち望むはトラブル』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_024_SPEECH	ウプシュァワ！（コラボラストスパート！超お得なパックを販売！）
PREMIUM_LOGIN_025_SPEECH	ウプシュァワ！（1250万記念！グレードS引換券付きパック販売！）
PREMIUM_GET_ANNEROSE_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『アンネローズver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_LYCORIS_001_SPEECH	★5ユニット『リコリス』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WRATH_ANNEROSE_LINK_01_001_SPEECH	真理念装『レールから羽ばたく蝶のように』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_ST_02_001_SPEECH	真理念装『数えきれないほどの闇へ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_POK_GRANDEPIEU_001_SPEECH	★5ユニット『グランテピエ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_POK_GRANDEPIEU_01_001_SPEECH	真理念装『救済を目指して』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_SLOTH_RYUI_02_001_SPEECH	真理念装『努力の花は永遠に咲く』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_ENVYRIA_GINO_02_001_SPEECH	真理念装『華燭に見る騎士の心得』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_026_SPEECH	ウプシュァワ！（夏の大ボーナス！超お買い得なパック販売！）
PREMIUM_GET_MELVIREI_001_SPEECH	★5ユニット『メルビレイ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_ENVYRIA_MELVIREI_01_001_SPEECH	真理念装『慈しみの海のゆりかごに』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_027_SPEECH	ウプシュァワ！（夏の大強化CP！超お得なパック販売！）
PREMIUM_GET_TS_GLUTTONY_IRENE_02_001_SPEECH	真理念装『光差す場所、影の新たな時』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_GLUTTONY_NIMURU_03_001_SPEECH	真理念装『革めた世界の夏祭に』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_LUST_CLABUL_02_001_SPEECH	真理念装『ヒトの意志が守りし海に揺蕩い』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_028_SPEECH	ウプシュァワ！（6．5周年！今後ともよろしくお願いします！）
PREMIUM_GET_THALIA_001_SPEECH	★5ユニット『サリア』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_ENVYRIA_THALIA_01_001_SPEECH	真理念装『平穏の象徴たる号令』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_DESERT_KAMUI_HEROS_01_001_SPEECH	真理念装『集いし想いの力で』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_029_SPEECH	ウプシュァワ！（6．5周年第2弾！超お得なパック販売！）
PREMIUM_GET_MT3_TRUMPETER_001_SPEECH	★5ユニット『トランペッター』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_MT3_THOR_001_SPEECH	★5ユニット『トール』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_MT3_HITOSYURA_002_SPEECH	★5ユニット『人修羅』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_MT3_TITANIA_002_SPEECH	★5ユニット『ティターニア』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_MT3_EVIL_FROST_002_SPEECH	★5ユニット『ジャアクフロスト』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_MT3_KU_CHULAINN_002_SPEECH	★5ユニット『クー・フーリン』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_MT3_CERBERUS_002_SPEECH	★5ユニット『ケルベロス』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_MT3_03_001_SPEECH	真理念装『雷神と神の遣い』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_MT3_04_001_SPEECH	真理念装『悪魔の力を得、人の心を持つ少年』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_MT3_01_002_SPEECH	真理念装『東京が死んで、僕が生まれた』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_MT3_02_002_SPEECH	真理念装『仲魔との旅路』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_MITSUHA_001_SPEECH	★5ユニット『ミツハ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_VERMIO_001_SPEECH	★5ユニット『ヴェルミオ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WADA_MITSUHA_01_001_SPEECH	真理念装『朱き繋がりがなくとも』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_SLOTH_VERMIO_01_001_SPEECH	真理念装『閃光の如く過ぎし日』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_030_SPEECH	ウプシュァワ！（ポートレイド応援！超お得なパック販売！）
PREMIUM_GET_CANON_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『カノンver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_ENVYRIA_CANON_LINK_01_001_SPEECH	真理念装『輝く未来、燃やす命』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_031_SPEECH	ウプシュァワ！（SWキャンペーン！超お得なパック販売！）
PREMIUM_GET_TS_SLOTH_CHERYL_02_001_SPEECH	真理念装『判ずるは秩序の為に』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_MABEL_001_SPEECH	★5ユニット『メイベル』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_SLOTH_MABEL_01_001_SPEECH	真理念装『やわらかな衝撃』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TRS_SANO_001_SPEECH	★5ユニット『佐野万次郎』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TRS_RYUGUJI_001_SPEECH	★5ユニット『龍宮寺堅』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TRS_BAJI_001_SPEECH	★5ユニット『場地圭介』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TRS_MATSUNO_001_SPEECH	★5ユニット『松野千冬』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_TRS_02_001_SPEECH	真理念装『東京卍會の未来』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_TRS_03_001_SPEECH	真理念装『副隊長が向ける信頼』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_LUST_PAMERA_01_001_SPEECH	真理念装『ハロウィンを彩る笑顔』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_LUST_LEYCHEL_02_001_SPEECH	真理念装『万雷の歓声の中心にて』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_032_SPEECH	ウプシュァワ！（FgG感謝祭2022開催決定記念パック販売！）
PREMIUM_GET_UN_V2_LINDRAKE_001_SPEECH	★5ユニット『リンドレイク』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WRATH_LINDRAKE_01_001_SPEECH	真理念装『袋小路の領域』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_033_SPEECH	ウプシュァワ！（FgG感謝祭2022開催記念！お得なパックを販売！）
PREMIUM_GET_UN_V2_POK_YGGDRASILL_001_SPEECH	★5ユニット『ユグドラシル』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_POK_YGGDRASILL_01_001_SPEECH	真理念装『すべてのキラーズと誓いて』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UN_V2_RIMA_001_SPEECH	★5ユニット『リーマ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_SLOTH_RIMA_01_001_SPEECH	真理念装『特別引き寄せられるもの』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_CRY_02_001_SPEECH	真理念装『光を勝ち取る物語』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UN_V2_LOREAM_001_SPEECH	★5ユニット『ローレアム』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WRATH_LOREAM_01_001_SPEECH	真理念装『胸の奥で渦巻くものは』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WRATH_MARIANNU_01_001_SPEECH	真理念装『キミからの心配り』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_ENVYRIA_DAPHNE_02_001_SPEECH	真理念装『時には盾を手放して』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_TS_WADA_ZIN_02_001_SPEECH	真理念装『禍を斬るは妖殺の刃』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UN_V2_SHANGDI_001_SPEECH	★5ユニット『シャンディ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UN_V2_TSP_VELDORA_001_SPEECH	★5ユニット『ヴェルドラ＝テンペスト』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UN_V2_TSP_HINATA_001_SPEECH	★5ユニット『ヒナタ・サカグチ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UN_V2_ZAYIN_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『ザインver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UN_V2_LILLE_001_SPEECH	★5ユニット『リル』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UN_V2_NIDOHEGAL_001_SPEECH	★5ユニット『ニドヘガル』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UN_V2_MASIA_001_SPEECH	★5ユニット『マーシア』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UN_V2_OTHIMA_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『オーティマver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UN_V2_RUI_001_SPEECH	★5ユニット『ルイ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UN_V2_AZAMI_001_SPEECH	★5ユニット『アザミ』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_034_SPEECH	ウプシュァワ！（GWは終わらないパックを販売！）
PREMIUM_GET_UN_V2_YOMI_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『ヨミver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_035_SPEECH	ウプシュァワ！（ポートバトル応援パックを販売！）
PREMIUM_GET_UN_V2_RIZA_001_SPEECH	★5ユニット『リザ』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_036_SPEECH	ウプシュァワ！（雨季雨季-うきうき-プレミアムパックを販売！）
PREMIUM_LOGIN_037_SPEECH	ウプシュァワ！（夏の大ボーナスパックを販売！）
PREMIUM_GET_UN_V2_ENANZI_001_SPEECH	★5ユニット『エナンジ』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_038_SPEECH	ウプシュァワ！（七夕パックを販売！）
PREMIUM_LOGIN_039_SPEECH	ウプシュァワ！（7．5周年！今後ともよろしくお願いします！）
PREMIUM_GET_UN_V2_YAULAS_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『ヤウラスver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_040_SPEECH	ウプシュァワ！（7．5周年記念第3弾プレミアムパックを販売！）
PREMIUM_GET_UN_V2_DIOS_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『ディオスver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_041_SPEECH	ウプシュァワ！（SWキャンペーン！超お得なパック販売！）
PREMIUM_GET_UN_V2_SELJUKLU_001_SPEECH	★5ユニット『セルジーク』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_042_SPEECH	ウプシュァワ！（ハッピーハロウィン！超お得なパック販売！）
PREMIUM_GET_UN_V2_POK_TYRHUNG_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『ティルフィングver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UN_V2_OPHINEUS_001_SPEECH	★5ユニット『オピネウス』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UN_V2_SEIDA_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『セーダver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_043_SPEECH	ウプシュァワ！（クリスマスパックを販売！）
PREMIUM_GET_UN_V2_EINZ_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『アインツver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UN_V2_LOGI_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『ロギver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UN_V2_UROBOROS_NEW_001_SPEECH	★5ユニット『ウロボロス』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_044_SPEECH	ウプシュァワ！（ファンキルパックを販売！）
PREMIUM_GET_UN_V2_LIESBET_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『リズベットver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_KUDHANSTEIN_LINK_NEW_001_SPEECH	★5ユニット『クダンシュタインver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_045_SPEECH	ウプシュァワ！（リリース3000日達成！記念パックを販売！）
PREMIUM_GET_UN_V2_MIKABOSI_001_SPEECH	★5ユニット『ミカボシ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_SUMERAGI_NEW_001_SPEECH	★5ユニット『スメラギ』獲得おめでとう
PREMIUM_GET_UN_V2_EDGAR_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『エドガーver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_046_SPEECH	ウプシュァワ！（GWプレミアムパックを販売！）
PREMIUM_GET_UN_V2_TINA_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『ティナver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_047_SPEECH	ウプシュァワ！（劇場版公開5周年プレミアムパックを販売！）
PREMIUM_GET_UN_V2_AGATHA_NEW_SPEECH	★5ユニット『アガサ』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_048_SPEECH	ウプシュァワ！（七夕記念パックを販売！）
PREMIUM_LOGIN_049_SPEECH	ウプシュァワ！（8．5周年！今後ともよろしくお願いします！）
PREMIUM_GET_UN_V2_KAMUI_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『カムイver．決戦礼装』獲得おめでとう
PREMIUM_LOGIN_050_SPEECH	ウプシュァワ！（残暑見舞いパックを販売！）
PREMIUM_GET_UN_V2_AMANE_LINK_001_SPEECH	★5ユニット『アマネver．決戦礼装』獲得おめでとう
